<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <!--Translatable Admission Sheet Template-->
    <template id="report_admission_sheet_document">
        <t t-set="doc" t-value="doc.with_context({'lang':doc.partner_id.lang})" />
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.external_layout">
                    <div class="page">
                        <!--HEAD cw_head_templates.xml-->
                        <h2>HOJA DE ADMISIÓN (Esta en Español)</h2>
                        <br/>
                        <!--INI CABECERA-->
                        <t t-call="car-workshop.report_head_vehicle_customer" t-lang="doc.partner_id.lang"/>
                        <!--FIN CABECERA-->

                        <div id="repair data" colspan="2">
                            <div>
                                <!--<img class="img img-responsive" src="car-workshop/static/img/car_repair.jpg" style="width: 25%;"/>-->
                                <!--<div class="_field_image o field_widget oe_avatar" name="car_repair">-->
                                    <!--<img class="img img-responsige" border="1" name="car_repair" src="/car-workshop/static/img/car_repair.jpg"/>-->
                                <!--</div>-->
                                <!--FOTO-->
                                
                            </div>
                            <div>
                                <span t-field="o.description"/>
                            </div>
                        </div>
                        <div>
                            Renuncia presupuesto
                            <input type="checkbox" style="font-size:60px;"/> Sí
                            <input type="checkbox" style="font-size:60px;"/> No
                            Recoge Piezas
                            <input type="checkbox" style="font-size:60px;"/> Sí
                            <input type="checkbox" style="font-size:60px;"/> No
                        </div>
                        <div id="Clauses">
                            AUTORIZO LA REPARACIÓN DE LAS OPERACIONES DESCRITAS EN LA ORDEN DE REPARACIÓN, FIRMADA POR MÍ, ASÍ COMO A CONDUCIR MI VEHÍCULO POR CALLES Y CARRETERASPARA EFECTUAR LAS PRUEBAS QUE PARA SU REPARACIÓN ESTIMEN NECESARIAS.<br/>
                            TRASCURRIDOS TRES DÍAS HÁBILES DESDE EL PLAZO DE ENTREGA PREVISTO, EL DEPOSITO DEL VEHÍCULO EN EL TALLER DEVENGARÁ GASTOS DE ESTANCIA POR UN IMPORTESEGÚN TARIFA VIGENTE POR DÍA.<br/>
                            RENUNCIO A RETIRAR LAS PIEZAS SUSTITUIDAS SI NO FUERAN RECLAMADAS AL RECOGER EL VEHÍCULO.<br/>
                            RENUNCIO A LA CONFECCION DE PRESUPUESTO PREVIO YA QUE NO LO NOTIFICO, AL ENTRAR EL VEHÍCULO, AUNQUE PONEN EN MI CONOCIMIENTO EL DERECHO QUE TENGO A ELLO.<br/>
                            EL TALLER ARRIBA INDICADO, GARANTIZA LA REPARACIÓN E INSTALACIÓN IDENTIFICADA EN LA FACTURA  A SU ORDENANTE POR TRES MESES O 2.000 KM. (EXCEPTO VEHÍCULOSINDISTRIALES) CUYO PLAZO SERA DE 15 DÍAS.<br/>
                            EL PERIODO DE GARANTÍA SE ENTENDERÁ DESDE LA FECHA DE ENTREGA DEL V EHÍCULO Y TENDRÁ VALIDEZ SIEMPRE QUE EL VEHÍCULO NO SEA REPARADO O MANIPULADO POR TERCEROS.<br/>
                            LA PRESENTE GARANTÍA INCLUYE MATERIALES, MANO DE OBRA, GASTOS DE DESPLAZAMIENTO DE OPERARIOS  O TRANSPORTE DEL VEHÍCULO SI ESTO FUERA NECESARIO ASÍCOMO LA IMPOSICIÓN FISCAL QUE GRAVE ESA NUEVA OPERACIÓN.
                        </div>
                        <group id="sign" colspan="2">
                            <div>
                                FIRMA DEL CLIENTE<br/>
                                (LEIDO Y CONFORME)
                            </div>
                            <div>
                                FIRMA DEL TALLER<br/>
                            </div>
                        </group>
                        FECHA PREVISTA DE ENTREGA DE VEHÍCULO: <span t-field="o.date_deadline"/>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>

    <!--Admission Sheet Main Template-->
    <template id="report_admission_sheet">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="car-workshop.report_admission_sheet_document" t-lang="doc.partner_id.lang"/>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>